# CloneCoding - DisplayImageInText
클론코딩 프로젝트입니다. >> https://www.youtube.com/watch?v=xB0ifokXdWs&t=3345s
BitMap파일을 읽어와서 그레이스케일로 바꾸어 출력하는 코드입니다.<br>
영상에서는 그레이스케일을 새로운 이미지로 저장하나,<br>
이부분의 코드가 오류가 나서 함수는 사용하지않고있습니다.<br>

## 정리된내용
https://velog.io/@cldhfleks2/DisplayImageInText1

